求下你地，我地唔需要連儂牆，我地係要連儂城呀！！！

全民貼文宣呀
我地要令接收唔到我地資訊既人都知我地做緊咩先得架麻
和理非既你，每日都帶文宣出街，係街貼又得，係公司廁所貼亦得，得左
和理非爭氣啲啦，唔好只係出街叫兩野就走
小弟跪求你地

文宣升級

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做